有冇京東9618/JD 苦主?

等緊京東物流上市
幾時上400?

上年290貨等到2月都未過400

上到380有冇放過

今日上10蚊

恒生指數公司最新公告，將於2021年2月26日宣布2020年第四季度之恒生指數系列檢討結果，結果將會於恒指公司網頁公布，恒指系列的成分股變動將於2021年3月15日生效。根據過往經驗，如阿里巴巴（9988）、小米（1810）及百威亞太（1876）等在「染藍」前股價都會被炒上，同樣京東集團（09618）今早表現搶眼，暫升近半成，已幾乎收復1月份失地，有望再挑戰前高位389.8元，不排除有資金率先部署京東炒「染藍」，股價在短期內料再展開新一波升浪。

正股冇放過，一跌就買牛，狂食實升驚西

今個月希望上400

隻牛0.06x 升到0.17, 再等下個月入恆指

Hello

唔係月尾公佈？
lc定先

應該好月尾先公佈，預公佈果日至3月頭升得最大

跌左兩日終於上返